上帝題, 而家呢個世界太多人喇

要消滅一半先得, 而家比全世界真民主真普選, 你地會揀咩方法同點解

A. 戰爭
B. 疫病
C. 天災

你有一分鐘時間作答

叫非洲印度個班咪係撚咁生先啦

C
A B班有錢佬都死唔去

C

CA

睇黎大家都係覺得C始終係比較中立

B真係最撚慘

A

你個名

死一半都係太多人
起碼死夠60億人就差唔多

請支持安樂死

死哂所有人就啱，人類存在係無意義